2018 DSE Biology生物討論區(2)

C cycle

Assume no net loss of co2

你呼吸緊co2中既C有可能n年前由恐龍變出黎，以co2形式存在

唔好意思，我吹左
化石燃料留到而加用，
佢分解同生存個時有co2出左黎停留係大氣度係咪錯左？
但個時我完全唔識明知錯都吹係咪會扣分?
ps:今年新修，連sba都唔識做，好多概念唔清

撳錯掣開錯post添
sor

7左 ,

應該點del post

推